計劃進修PhD/Research討論區

Post 1:

想係academic發展/做research既巴絲入黎啦

唔記得加(2) 再開過

新post

回頭是岸呀

Lm

去新post

自膠打少左個2

香港都有academic?

Phd post 都可以1001

話想讀phd，阿媽第一反應係：咁幾時揾到錢

我係有oxford interview果個
有人問我點準備 其實都係報左先
send左俾oxford prof email佢哋都冇覆我

大家去新post傾啦